Mijn gastheer, die aan één zijde van de grote open haard, leunend tegen de muren, maakte een sierlijke curve van zijn hand op de tafel en zei:-- "Ik bid u, worden aangebracht en sup hoe u wilt.
U zal, naar ik aanneem, neemt u mij niet kwalijk dat ik niet mee, maar ik heb al gegeten en ik weet niet sup."
Ik gaf hem de verzegelde brief die meneer Hawkins had toevertrouwd aan mij.
Hij opende en lees hem gekwetst; vervolgens met een charmante glimlach, overhandigde hij hem aan mij te lezen.
Een passage uit het, althans, gaf me een kick van plezier.
